好冇用，一個男人係街到喊

我係垃圾

有過牽掛，了無牽掛

咩事呀巴打 講出黎聽下

諗起自己冇錢冇屋企冇朋友

here

好想行過俾張紙巾你

女朋友唔敢諗

搵到工已經心足

巴打你攰啦，好好休息下

天光再出發

我未天光就要出發

唔緊要 一定有呢啲時候 起番身就好

你入黎做乜

幾歲？

咩工都做唔長

未起步就被人屌2句先
起左步又屌過
跟住再屌你做野慢

Me

又做假膠
你都未解決果3個港女

唉 我都覺得自己好廢

有好好既父母 有自己房有個窿咁
唔係佢地我30 歲人實要訓湯房訓街

平時就好似好叻好有見識咁罵佢地乜都唔識。。
意氣用事唔聽佢地講 到頭黎又洗埋d 無謂錢/哂時間做d on9 野

其實自己學歷又廢 又懶 轉成十次工
咁大個人仲係做緊d 岩岩出黎做野既職位 搵個萬靚蚊

同朋友出街就嘈冤巴閉 講埋哂d 類膠野
人地就個個專業人士。。。一係就一份工做好耐升哂職 自己仲係一條廢柴